發現連登user通常都係紅一個月左右，之後就比人屌到反皮......

雲長
由Post關平，比連登仔捧上天
之後就開始比人屌到反皮，借子上位...

肥絲
由一開始比人屌/笑下假膠文，到整icon
之後就比人屌博上位，icon垃圾...

蔣公
由一開始追擊中介狗，比人讚
到依家就因為一篇疑似屈高登
開始比人屌緊，應該準備呢幾日比人屌到反皮
（唔好告我吖，我好怕啊....）

有冇風水jj可以研究下呢個問題？

你怕唔怕你都被人反

佢冇紅過所以ok

逢紅必反

啱
唔想紅，唔想比人反
同埋冇時間上咁多連登
要讀書，不了

達哥
坤哥

唔好咁講
連登仔點會咁毒撚咁諗
上個forum都要酸人出名啲啲

達哥高登都比人屈係連登

講緊user啊同學仔
坤狗不嬲柒開

仲有個人妖

Who?

蓋ching係高登紅到黎宜家

所以我指連登user係連登起家嘅
雲長高登用老婆文上位
嚟到用平仔，所以我當佢連登起家

槍打出頭鳥～小農DNA

Kimkim?

唔好咁講人啊
人地好多理由反㗎

哦，變性個個

呢度太多人妖，一時get唔到
同埋個段時間冇乜上連登，唔知佢紅咗..

反你個閪

唔好意思，小弟得包皮比你反咋

不過要你真係郭藹明

係咪即係小妹

巨b幾時紅？我第一個反你